有無黃底夫婦可以收養我

我畀家用你哋 你哋畀家庭溫暖我好無

妹豬❤️

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

個女仔好慘 喊晒口又狂咳 個變態佬係咁捉住佢個頭吉佢個嘴

雖然成家黃絲係幾正。

同老母講太子站 佢叫我唔好人講我就信
我屌我老母你咪又係聽班廢老講

搵咗信得過嘅朋友幫手先

日日同老豆互屌 爽

黃絲家庭就無啦
比個抱抱你好無

利申3代都深黃

有做我個仔家姐，得2歲

屌你老豆縮埋一舊片都有得睇 乜撚嘢人講

... 非膠post

我想屌你

啊哥廢嘅唔撚出聲

搞到人

結左婚先

yes 我覺得自己好摟打我係我啊爸都想打死我

呀媽我同我女朋友都黃👍🏻

當你屋企人係藍底
你就會寧靜佢地唔出聲

搵啦，屌。

係朋友點會怕搞到

做我媽咪

唔好輸比佢

牙榮

daddy

我都Con咗好耐先有黃咗。

我話可能有人犧牲佢就咁say

內心妹不安..

你同你女友need daughter？

藍c: wfc.jpg

我走過佢又求我返去我無錢住啦佢依家唔趕我咪匿喺房先

做你個妹就得

我唻收留你 同我一齊對抗藍屍

我best frd藍

見你咁慘 個名流埋血
入嚟覆下你

你指嗰frd定屋企人

點夠打...

紅底廢老+警犬細佬
you are not alone

我都ff過可以

我都想打

屎都呵唔出依家喺屋企 即係不信任嘅表現

我都佔唔到con到

有咩事淡定慢慢講
利申黃底夫婦

屋企人

搵相b

……

咁做frd子算

放個豬咀入佢間房 屈佢係示威者

搵你番去你又番?

我幫你屙埋啲beibei 睇個post不安到shake咗

ok thx

wa你慘啲加油

因為得妓女尊重你啊馬化雲

我直頭想同我老豆老母斷絕關係

妓女都唔會尊重我，想4

揮手

唔需要家用

我全家深黃
老豆老母幾乎所有親戚都深黃（五十幾人）
十點可以一齊開演唱會

我叫吓春咋thx

無錢...

共匪處理手法好撚得人驚

我都係... 佢哋都想

我係黃底夫婦，不過信你真係要幫忙的話，去望下先啦

做返件好事再死🙏🏻

幫唔到你啲咩
加油

比個攬攬你

我都有咁講過 好閒姐 成日講講下講到差啲開拖

屌你

... 屌你我全部親戚藍到仆街 得幾個後生係good

係雖然我家唔阻我發夢，但都一藍一中立無咩共同語言

日日d家庭group都係屌狗

我屋企有兩間吉房
你屋企咩事

有嘅話。。。。收養埋我得唔得

比個攬攬你啦絲打

港女加油

咁真係要了解一下狀況先幫到喇

我可以做你媽咪 不過你可能仲大過我 我個仔歲半

thank you

我真係想斬死佢

... 我唔係相b

連老細都會叫小心關心吓屋企人反而唔會幾諷刺

無家庭grouphaa

吾須要家用,不過我只識用Facebook,lo kafu,留言給我

垃圾家人

hi妹

老細定上司呀，真老細多數藍到仆街

收養就無 只能隔post擁抱

真係好興幸屋企全家都係黃絲
絲打要加油

攬～

好彩我屋企人全黃
得我係深黃

謝謝

我叫吓春 由我

日日番到屋企都聽日屋企人屌手足死廢青 就黎人格分裂

hi 媽咪

....reported

老細

屋企兩老係紅底，成撚日叫我唔好出去搞事，話俾人洗咗腦吹咩，我就係要搞事
我都想兩老支持，好可惜唔得。。。

應有都有

你好幸福

絲打幾大？

利申：40

兩代全黃

屋企可以

sam

一齊搬出去夾酒店租

20幾

酒店不了
好仆街

成家都依家仲係藍街都吾想陪佢地行 萬一講埋啲野同人吵架 我真係吾知點算

唉屌 唔好推 叫完春謝謝各位

我都係 聽到好撚灰

兩老中立 我同家姐深黃 今日我老母10點仲大叫香港人加油

屋企有多個床位
我想要個呀妹

隔空攬下你

加油呀，屋企人係整定
但你人生路係你手上！！加油呀

淺黃父母可以接受？

我吾識英文架

我可以比個愛既擁抱你
辛苦你啦手足 同路人共勉之 我愛你 要加油頂住

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

兩老深黃 歡迎絲打做我家姐或女友

等我一次過收留晒你哋

自己出嚟住 好好多

心情差就咪同佢地嘈住啦
見到香港變到咁真係好灰
想像唔到返到屋企仲要對住d 藍絲父母既人到底有幾絕望
有問題就搵人幫手啦 唔好做任何傻事

仲以為自己係啱個下先勁

屋企深黃 屌得比我仲勁

係手足嘅入嚟！！！

佢哋話就算我俾黑警打俾人拉都係抵死
話唔會理我由我自生自滅
其實就算我真係出事
我都完全無諗過佢哋會理我
我更加唔想佢哋理我
我好憎佢哋

無問題，留 tg

絲打撐住啊

推

我唔想比屎眼你屌

做我老婆未得

全家黃，每晚十點老母就喺窗邊叫

我黃都仆街 老豆老母一出錯聲比我屌到唔出聲
佢地真係乜都唔想理果D
老豆見恐怖分子打小朋友就擰下頭 同做下廢老軍師

有呀 但冇左阿爸
但家姐同媽都深黃 日屌夜屌黑警政府

我老豆屌政府仲屌得勁過我

樓主嫁比我我日日買柑桔你飲

有個深藍老竇, 不過2打1, 佢一出聲就會畀人屌足半個鍾

好鄰社

我都係
我好耐無見佢
有時諗係咪唔會再見

收養就唔得啦
可以收留你
比番小小雜費當租得啦
利申 一支公

有

好彩全家深黃

兩老深黃 屋企多間房我同佢哋講聲一定比 歡迎收留

我同我老公都深黃但係以我地嘅年紀應該未生得你出 希望樓主可以快啲搵到一對好夫婦收養你，或者嫁個黃老公組織自己嘅家庭，加油，黃絲係好女仔，一定嫁到個好老公

你就好

thanks ching

我全家都黃,但兩老未到好深但每次發完夢返到去佢地都會一齊屌狗

抱抱你樓豬加油

多謝你但你係咪自爆咗... 檢舉自己啦...

會恰細佬ok？

全家黃 離地中產都黃

唉一樣... 但依刻好憎佢哋但對住老母好心軟好撚垃圾啊屌

靚仔就做

想問依啲收留人嘅地方嘅年青人係咩意思係咪我9up自己幾歲都得

上次見佢係6月頭 之後連wtsapp都無傾過...

搵朋友 或同路人夾租會易d

再唔係 搵酒店住番一排

依排酒店平呀

屋企人係愛你就會肯收聲叫你番黎

如果佢地都唔理你

就算9數啦

會介紹其他女仔比我識is ok

咁啱啦，老婆仔

唔想推post阻住 但不推文又要等一分鐘
多謝上邊咁多位ching

屋企人日日鬧甲甴抵打又話要斷絕關係
有冇人可以收養埋我 煮飯執屋湊仔老人家乜都得

屌你個名

兩老一個淺藍豬,只關心自己,最愛係自己
一個溫和深藍,肯聽意見,但唔會改變立場
相比之下,個淺藍豬真係垃撚圾

同我結婚就有

全家族一齊反共

我屋企深黃
要留TG?

洗呀媽腦 洗到佢中立變黃

ee 抱抱

收留你囉

痴撚線港女

學我甘做獨裁撚，屋企只裝now TV
或者icable, 只可以睇依兩個台。

記得雨革當年 我係屋企都近乎孤軍作戰
幾年來默默耕耘 好好培養細佬妹之下
今個夏天終於等到收成期
樓主唔好放棄 以製造多d同類為目標

成家都係黃絲

成家都支持勇武, 但係間唔時都會因為有D行動而鬧大交

深黃細佬收養你啦 比家用就ok

... 當年我已經俾老母趕過

我系吾識文,40年前偷渡來香港,之前都冇學過英文,我系殘疾人士,家裡有仔有女,個女都系20歲.我日日起屋企睇新聞都好火滾,好想幫吓嚸後生,

但冇位你訓，屋企太細

愛係唔講俾家用

有需要就搵我啦，年紀上未必做到你老豆，但一定有一家人支持妳

我都唔想再留係宜家呢個屋企

琴日冇差別打人
老豆都仲可以話打得好
要打撚死班學生同示威者

如果我地在場 話我地應該避開黑衫
普通市民被人打係抵死

佢仲想打鳩埋我

如果你係獨生
必要時 可以善意提醒佢
「他日你住邊間老人院都係我簡㗎」

我都想有
我未搵到工 但我願意日日係屋企做家務

全家深黃好正

等你係老人院試下比人虐待嘅滋味
對唔住啊老豆老母，我港豬黎，要幫你反抗不了，你繼續住啦

唉
我都想揾，有冇人係自己一個住，又唔介意租半間房出去，不過仲讀緊書，做 part time揾返D屋租水電費俾你。。。
（我真係發緊夢）

來 抱一下

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

一樣屋企極深藍，真係寧願佢地做港豬

新婚夫婦岩唔岩

全家都深黃嘅我表示好想分享溫暖比你 可以同你傾下計嘅 不過如果你係女 放TG就變咗好似溝女識女咁 絲打加油 (巴打嘅話都加油!!) 所有手足都係你兄弟姊妹!!

我係來自深藍家庭
未有能力搬
我都想有家庭溫暖 唔介意可以同你圍爐嗎？

真係好難想像要點面對 我係男人，應該日日忍唔住開佢拖

有時無計, 佢地成長既年代成長既背景等等,
你要佢一時之間一次推番晒佢咁多年既認知, 唔容易嫁,
慢慢黎, 唔好灰心

黎我屋企，唔駛聽d 閒言閒語冷暴力

攬攬 錫番啖先

高登已經聽過樓主個名估唔到原來咁慘係咪比屋企迫到痴左線？

我老母直頭發撚左癲，仲叫我去送死；話比人拉都唔會去保釋我

我日日係屋企大叫光復香港 時代革命

之後每逢cctvb新聞都即刻轉去RTHK 同埋上網俾佢地睇立場link 洗返佢地腦 洗洗下兩老由藍變淺黃

我都想求收留

幫你推
希望你可以早日獨立

可以傾吓偈~~~

+1 識自己去廁所 可以做埋賓賓

thx但唔使啦 唔好阻到出面啲post

OK you win

認真，我屋企可收留人

黃底老公一個要唔要?

調返轉得唔得？
媽咪～

做我家姐全家都深黃

勇武家庭要唔要？

你老母佢本身係響大陸長大之後先黎香港?

真係有需要搵我啦...
家族深黃 俾個單位你住住先
但求你唔好住爛個單位 我地租唔返出去

比心機，阿囡

做我個仔，但得一歲，我都好想出去同你地一齊

愛的抱抱

佢地係唔係睇WECHAT太多, 定屋企仲未整走CCTVB,
特別係上一輩既, 佢地本身身邊D朋友同事都係廢老多,
仲要加埋CCTVB 果D, 真係睇得多好易比人洗腦

深黃夫婦

日日都同老母開片咁濟

ok我兩公婆收養你，你同我啲貓瞓同一間房

黎同我做屋企人

我老豆話自己係直播親眼睇住爆眼少女
用丫叉射彈珠
反彈彈親自己所以盲
咁都講得出 痴撚線 連自己都呃埋

所以話，呢個世界廢老何其多，我老母都係其中一個，日尻日都話柒婆好撚慘，又話警察慘，佢又唔諗下我地香港人幾撚慘

同求

可以呀，乖女

我成家深黃

我全家深黃 但港豬咁
唔太鐘意比我去發夢 所以只可以半隱瞞

我都想有黃嘅屋企人
偏偏佢地個個都深藍 樣樣野都以自己為先
只係願意接收單方面嘅資訊
對住佢地真係好辛苦

九代單傳唔死得

認真一問
樓主幾多歲?
有工作能力有錢嘅自己揾個地方租住先

樓主2幾

2頭定2尾先?
2頭假設仲係U student 就狂part time 加努力讀書，住hall or 忍住先 住屋企
2尾就揾高人工嘅jobs，租地方住

家庭溫暖就冇，唔介意瞓梳化嘅話，都仲可以幫下手

傻瓜，姐姐比個抱抱你

我母親大陸落來 俾共產黨害過都藍底 過左去美國之後 日日去教會屌柒共產黨同教會班五毛 重成日同我講譚文豪又靚仔又正氣係佢偶像

留tg可以幫你

全家黃底here😂超爽

火炭麗淇媽媽

痴撚線

成家黃絲 我好撚幸福每日都係到同老豆老母一齊屌警柒

呢d 咁嚴重深紅短期內都好難改正返佢地思想
嘈少兩句等自己心情冇咁差算啦

黎，甜心爸爸擁抱

我做夫你做婦得唔得 你比家用 我比溫暖你

過尼跟我啦 我地比溫暖你

叔叔可以收留你，3餐你自己搞，但家用就免了。

友叔叔照顧妳

道不同不相為謀

有無拎刀出黎先

我要皮皮

你靚仔唔靚仔？

點識？

高人工drop屎邊到有

全家黃底
我點都做唔到你阿媽，但你要家姐就呢度有個

家姐

你黎我度住啦

就係唔撚想忍嘛一齊加油交租啦 資本主義係咁

糕弟有無罷工先

起完底覺得樓主應該有精神病

我生唔出咁大個女
做家姐得唔得?

發癲派膠嗰啲就叫有精神病三登都精神病院啦

無
細佬要返工交租

Dllm , 全家都深藍，好辛苦

可以做我個仔屋企有間吉房
我同女朋友（懶得搞結婚）冇諗住生
不過可能住住下我都比人拉到時你又冇左家庭溫暖

超強黃底係到

呢邊
就算唔收養
得閒黎食個飯傾下計坐下都得

準你上嚟食下住家飯 飲下湯
唔使家用喇

等我哋一家人一齊抗爭

屌真係唔想屌人
係咪唔派得膠啊仲要cap撚埋出嚟阻住個layout好撚煩
我夠話過自己男人乜乜柒柒啦 你唔cap埋
最好依個都膠post

你個名
睇字都feel到好辛苦

同我組織家庭ok?

你個名支支地

利申，黃絲家庭，得母親表面中立實為黄絲。

人地都係上黎鳩up 發泄下
唔駛咁啫住人既

同病相連

搬出黎住，依家酒店好平

得罪都要講句好憎依啲人 好似平時假膠吓就唔可以認真咁

其實你開個Group For相同政見既朋友, 會好好多, 試吓...

成個連登都係你嘅屋企人！

包養你都得，俾張相睇下先

大情大性
絲打有性格

同求
一家四口，得我係黃
佢地藍到紅個種
我撐左成3個月
好辛苦

識唔識自己去廁所先

靚唔靚女先

我同我老婆
我仲有多個囡
你會唔會教我個囡做功課先

大把同我同輩係黃底
有咩需要，一定盡幫

我全家都黃！

You are not alone

come

嚟 同我夾份搬出去住

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 遮打見

慶幸，我全家連埋女友全家都深黃

父母港豬

樓主肯開聲實有大把人借屋企佢住

深黃夫婦抱抱

請你做我第3個女

譚文豪真係又靚仔又正氣

我家都深藍

全家深黃

利申:港女

我阿爸阿媽政治冷感
成日話政治好黑暗 叫我唔好理咁多
由細到大都好錫我
同你地比係咪已經好好

唔緊要，仲有手足，大家加油呀

打撚到佢出唔到聲
唔岩就要打

想要個女

都係那句, 黃藍是政見, 黑白是良知。
不過經過幾個月還是藍的, 應該是没緊貼港台。

如果我重搬緊出黎住就可以幫你 對唔住呀

Hi👋🏻

有得考慮

好幾次想搵情緒支援，但我覺得應該有手足俾我更需要，我就冇搵到
其中一個撐到落去嘅原來，係因為手足你地

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

除咗阿爺基本上全黃

夫婦都黃 但仲有其他屋企人全部藍
久違嘅5p post

樓主真係有需要嘅話
我請你食糖水

再唔係 借住都得

加油
連登一眾巴絲一定撐你
我就每次撐落去原因係
發夢時會有好多中年人拍膊頭叫加油注意安全
呢d就係我繼續撐落去嘅動力

屋企有藍, 肯定仆街, 如果我屋企有藍, 打交都似

阿哥,細佬都係黃, 不過從來得個屌, 行都唔行出黎,
阿媽無知, 政治冷感, 與世隔絕
老豆一年見唔到一次, 藍黃我都唔知

重點係我唔係同佢地一齊住
我同老婆深黃到想打鳩D 狗, 但係淆底

巴打98年?

我都想要會比家用

全家都黃

日日系到鬧交呀！！！
真系好煩
成班師奶阿伯一齊威力倍增！

我媽收契女，佢黃到發橙，又鍾意煮嘢食...過黎

小妺妹幾歳呀？住邊呀？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我啊媽會好願意收留你！

新婚夫妻求兒女

我老豆睇直播鬧黑警鬧到高血壓

父母雙紅
Fuck my life

佢意思係比養父用條jer屌

全家深黃好爽
日日一齊屌柒政府同popo

做我個女

仔定女？可收留

一齊住就唔好
得閒過黎食餐家常便飯

全家由我深黃到淺黃，啱唔啱？

深黃家庭

樓豬 係咪sy

收，每個星期可以黎食下飯同狗仔玩下，比d溫暖你。
Telegram: leelunducnei

我屋企過黎啦

我屌我老母共狗

咩事？

我收養你

全家同聲同氣表示幸福

屋企得2人, 我同呀媽都黃絲

加入我家庭 一下送4個黃底家人比你
要和理非有和理非 要耶撚有耶撚
要勇武有勇武 係窮少少

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

你住邊頭？
經濟上可以幫下
但唔多，因為我都課緊俾其他人

我老豆老母晚晚屌警屌到兩三點，大聲到我訓唔著

我全家都系黃，收養你唔系唔問題，但我住得比較遠

血統好

好羨慕呀

好慶幸我屋企係黃

慘 我屋企全部深藍 家姐不問世事 得我阿妹正常d 屌黑警
得我自己一個人發夢咋

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

收養埋我
識得自己去廁所同食飯

乞我

我包你ok?

全家黃底 但有時深淺都有分別

歡迎靚仔包養

好羨慕

全家老中青三代都係深黃

加油

同問
好羨慕人地有黃絲家人

加油呀巴打
You are not alone

同我組織一個

做個朋友？

同求
20歲巴，偽毒

成家得我黃 其他藍到冇可能轉到
但最炒而家逐步斷緊佢地收藍底風既可能
同佢地理論唔否決哂剩係話佢地聽乜信有冇用過腦

屋企兩個藍絲 已經比我制裁左
wifi 限速到56k
電視del哂tvb
電話裝哂家長管理app block哂we柒 同藍絲網
電視日日播速龍亂打人片

我，單身男士，可以

黎做我家姐

因去添馬，因政見不同弄出很多事情

一年性交一次.jpg

家人淺黃....好淺嘅黃

睇字都覺得慘

全家深黃，來吧絲打

I love u

我屋企黃絲父母大戰藍絲家姐

屋企多咗個位

收養埋我唔該

全家藍絲，就來被人精神轟炸到想死

屌..我老豆話唔好信人講
Fb都多係假
連直播都係假....
利申：應該有人深藍得過我老豆

全家深黃，每晚10點，4間房一齊叫

全家都黃幸福

絲打嫁畀我
成家都極黃

唔收傻子

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

想睇+1見過有巴打問佢幾時做第二個pepe護士

同你搬出黎

有個由細睇到我大嘅親戚係深藍 , 已經好痛苦 , 唔知可以點感化佢
完全想像到父母係藍個心有幾難頂

三代黃家庭歡迎你

我想收養你

可以 做我個囡家姐

全家深黃 但佢地唔想我去發夢 話驚我比狗咬

全家都藍除左我

黃絲家庭，入屋要屌黑警，食飯要屌黑警，訓前要屌黑警，週末只有遊行live睇

加油我全家深藍

搵朋友夾租搬就黎住
好過對住深藍父母搞到自己抑鬱

我深黃 屋企有個廳

好堅!

全家人黃底 一齊屌鬼
老母由政治冷感變到而家黃
夜晚就到10點就準時大叫
罷買罷搭港鐵
出街食飯一定要check清楚係咪藍底餐廳

利申：老母 我愛你啊

相b

係咪想住啊 但要訓廳 家用方面唔使多 比1千幾百 我當多個家姐

利申：工程師 好多時間係公司

以為自己出左post lol

好， 我黃c 老豆好多野講。 我想但唔識珍惜

基本上差唔多佢一開口講呢啲野就嘈交
如果佢真係打我咁咪報警攬炒囉
佢真係cls 我由細到大睇佢啲脾氣都好差
試過打爆屋企道門同凳 又飛凳
不停爆粗

好慘
我老豆都係好火爆亂發脾氣既人
不過佢知自己年紀開始大, 打唔贏我, 之後收歛咗

無計, 返到去忍下口唔好講
聽到佢睇新聞係咁屌都當聽唔到算

我陪你

冇仔女嘅單親家庭ok?

你唔好咁痴線啦

好啊 同男朋友下年結婚
你唔介意我地後生就得

我呀深黃。有咩幫到你？

阿女，你今日點呀
會唔會睇新聞睇到嬲?瞓唔著?

好嬲 又覺得自己好垃圾 好想可以做到啲切切實實改變到依家個局勢嘅嘢但自己好渺小 對於改變唔到嘅嘢好無力 同啊媽講又係嘈 喺屋企嗰陣已經唔想同人講嘢

又嬲又傷心
唔好怪我老土
但每個人都係好渺少，力量好細
而且面對既路亦都好長好長
就係因為咁
我地先要齊上齊落
雖然中間有人因為各種原因離隊
同路人依然要互相扶持走落去
每個人都想有一個支持自己既父母
我無辦法教你點樣說服你父母
因為我自己都做唔到
但作為一個老母，我仲有好多好多既愛可以分俾唔同人
所以，只要你唔嫌棄我
我想可以係你唔開心既時候攬下你

helpppp

咩事